何妖單㕫無人提

樂觀啲諗 搞到何妖唔見咗成50萬港幣都算係有些少得著

At least better than nothing

push

即係無事？只係罰錢？

其實未完

Luke de Pulford 裴倫德
@lukedepulford
·
2h
The prosecution failed to bring wider evidence and showed little understanding of the HK context. Nevertheless the fact that Junius was willing to lose tens of thousands of pounds fighting this shows how important it is to remove foreign privileges from cronies like him.
Luke de Pulford 裴倫德
@lukedepulford
·
2h
I don’t believe the
@sra_solicitors
is comfortable with this, so will continue to work with them to root out this excrescence. Ho is a violent and prejudicial man who belongs among his like in the CCP, not practising law in the UK.